[嫡愛寶愛寶]二月二日 跑馬地8場賽日討論區

LM

今日

當家今日搞乜

仇雷黨 想JOIN加名
屌你老母閪拉
1.我旺你旺四季旺(會長)
2.樓主既老母
3.有得威
4.有殺冇賠
5.Umtiti
6.遮打盃王包裝大師
7.壯思飛
8.霍利時
9.一哩接班獎星baby
10.瑞典足球先生
11.771020627
12.炒飯哥
13.有村架純男朋友
14.榮恩_衛斯理
15.狀元才
16.SilentWitness

今日反雷行動失敗

LM

我成功

仲以為佢仲左隻龍J掛鼓嬴好多

我都以為係 佢仲話買我p

尾場柏寶騎君臨大地跳曬舞
如果咁樣騎幸運如意有冇機會
定係幸運如意唔太喜歡鞭打推踢

祈普敦 i love u

呢度先係
Sorry all
有得威,詠彩無p
家下完全無心情

下場睇住明月同威仔，2000米會嚟料

龍丁掛鼓我中Q
獎星中WP 係無要絲飛 中唔到Q

禮拜三可以出山

佢入Q 我仲開心
幸運如意係咪要跑1400了

中最後一口孖寶，執香身彩

lm

星期三想出下JUMP水

Me2 要左步子無要壯子

大師為何不買我

執番身彩

絲飛

一樣
其實詠彩我都有
係無壯子

爆廠啦

屌你老母閪拉
1.我旺你旺四季旺(會長)
2.樓主既老母
3.有得威
4.有殺冇賠
5.Umtiti
6.遮打盃王包裝大師
7.壯思飛
8.霍利時
9.一哩接班獎星baby
10.瑞典足球先生
11.771020627
12.炒飯哥
13.有村架純男朋友
14.榮恩_衛斯理
15.狀元才
16.SilentWitness
17.加州萬里

莫雷拉我屌你老母

絲飛一齊上捧盃

老巫騎你有加乘

紅衣醒神嗰場真係好撚嬲

後面全部有曬
係唔撚要佢

放馬過來又冷食唔到 下次再出變大熱

下次用返潘dog砌馬 無賠率

好高興
龍舟掛鼓中wp
兩隻大摩琴日兩段中2x3
多謝大家

雷公都係
走晒光

我中龍丁q 無買獎星wp 因為太熱，拖左絲飛互射左中q

星期三 某馬房 我會金晴火眼睇到實

女朋友，其實係星期四

我承認我之前對步步友信心大過絲飛
諗住 獎星拖步步友 大師(感情飛) 同詠彩無死啦

信唔信我一野屌撚死你老母？

冇眼睇了
冷個陣捉就走光
熱個陣就熱到唔想要 然後就即贏

唔知班打靶仔食山埃馬死撚晒未呢

SORRY 多謝提醒

不如我改返做女朋友四季旺算

其實跑星期四 各位唔好on99 星期三開定電視等

多謝提醒 仲真係諗住ON99咁

你唔是有晚風咩

輸到包晒頭啊
明明睇中晒隻獨贏，又會走左去買冷位置q

冇 個場skip左
三隻心水係花月流星 小魔怪 放馬過來

好多成日上黎既ching 潛撚哂水

黑B原來係花月流星 我諗左好耐 我有拖
小魔怪我都有
放馬過來反而無了

獎星收幾千 去左CALL G

我仲係到

當家

jump到9彩

重傷
休息緊

威巴

三隻都係冇
中完我年之後繼續做返子賤個位

其實我都重傷左

賭馬TIPS馬邊有人全中
全中唔洗做啦

但連續兩次出冷門心水 一隻4455兩隻輸到七彩
星期四如無意外停一停賽先

我都停賽一個月

女朋友 我地去4季爆房

好提議
我都考慮下先

Gay

我建議罰威巴停賽 唔好再出黎害人

咪無曬人

獎星話請我食大餐 大家有咩提議

一個賽日姐
Btw一蚊不賭舖舖旺

霍利時，你贏夠未

放題啦

舖舖輸 一蚊不賭

我今日輸到針
馬迷要贏，霍利時要輸

其實我好耐無見你咁

又要等兩日先有得玩 今日普普通通有錢袋下啦

嫡愛寶win，馬主趕番香港拉頭馬

很好了

食飯先

聽日食放題

以我玩十蚊廿蚊有1k 幾中算好 你中好多獎星啦

1.2倍大熱門

大印銀紙
歌神
飛來猛
今日輸3000

包仔會繼續同你地玩

第二到拎走返我

入馬場其實真係為氣氛 無部電腦差好遠

挽留

挽留
1. 旺巴

實熱啦，不過我應該會一齊入
希望近距離幫大家屌

閪拉

2.大師

夜d post返我今日嘅英姿

呢隻馬其實係幾班馬 係咪group馬 有無巴打識

團體馬，佢地講話係二班頭一班尾馬

係幾威

Tommy仔推返部撚拎位嗰下
大印銀紙似想封佢 比大師上

一班到頂 係都議長先啦gp

阻咗好多馬

之前好似話係超新星

我想估佢同紅衣醒神邊隻高啲

傾計都會

你地加油啊

俾人針對下 g1含金量

醒神高d

但係贏議長隻赤兔
今日

應該係紅衣醒神，都已經差唔多100分

識得佢地入邊d馬主，話隻馬應該仲未回到本

大摩好似無咩針對大師
不過個地已經針對左

等隻馬適應好先
kc好有心機操，12月到家下
全部自己做

紅衣醒神加陣閪拉騎都唔想田金

場場熱到透曬

所以我應該接班了

何良哥真係唔好再咁啦
打吡比kc騎啦

之後仲有佳龍狗 大摩馬房真係源源不絕

季尾場g1 1600應該幾好睇

睇拉西要狗定要我

要狗

因為神犬拉西

今日子健中精選過關

請叫莫雅要我再打贏拉西

兩月兩號公司春茗

郭撚用老毛好frd下 幫盡

摩仔揀馬功力進步左

輸左五個賽馬日會輸嘅錢 想針
雖然同當家差唔多

霍老爺又手馬

多左swimming pool 勁左

大不列個場喜旺係大熱 莫神騎完賴左地問題
咁應該都算係爆冷爆出隻赤兔，但贏左就係贏左 我明知係呁，但都驚汁輸 照追，結果

一樣 我又係睇左個賽績 不過小注左

星期三佢連中三玩我幫佢含呀

怡德用到雷神好辛苦先嬴到一場
呢啲馬似足好叻仔 成日近引人跟
但都叫WIN左 好叻仔仲未WIN到

5班2200 幾有趣

呃撚含

新貼留名

熱咪由佢贏囉, 你買中都贏唔到幾多錢, 唔中就輸足

未有時間度馬

你下期休戰啦

呢幾期跟我都賺啊

變左全馬post停戰一個賽馬日 休養生息

我出山 個個休息

跟我嘅 你們應該有贏小小

個個都有傷在身

今日損手爛腳

我陪你戰鬥

我諗呢到既巴打跟極你都係幾百W
唔會同你一樣真係3000嘛

其實啲錢係第二到跌返

由同絲飛果場就起飛了

3000 win 巴打們真有錢

未病好真係唔好賭
我都休戰
睇下算

利申 試過 之後輸曬

買一隻中幾千 好葡萄 中幾關先得幾百

今日最痛係好友心 帶盈來 南京之友

琴日應該聽你講

好彩輸得唔算勁
輸左3T,六環彩的投注錢

其實唔敢過關

跑晒q 有交代啦

南京之友同路

都係我frd同我講
咁3T 六環你都預左搏下姐

好返先大手出擊

有實力飛駒 事勝意

我晚風搭君臨大地 南京之友孖寶 無諗過喜旺寶 都有五百蚊

有無投注方法比我參考下呀 旺巴

點解我唔要知多福呀 條Q咁就無左

岩岩先訓醒
咳到就死

係 搏下
當買有得刨既六合彩
最ON9既係條六環我頭關禁漏左隻
之後5場都中
派幾多

最後一場莫雷拉連p都冇

連813都冇埋

我唔敢過關咋 如果你過開又收錢就繼續啦

玩開 WP同連贏 鐵角/膽拖
位置Q唔太識捉冷 所以我覺得一熱搭半冷都唔抵玩

有份馬報既馬評家 又係某節目主持人
過曬六環彩六寶獎

呢啲馬 我覺得長好過短
爆炸力我自己覺得真係唔夠啲1600馬來

檔唔靚
路程長的會再好
同埋1600的對手爆得再勁過上次

最緊要 屎健攞左黎做心水

3寶下一次屌下先

無要龍舟掛鼓 又黎多次五寶

英雄所見樂瞳

搏咗好幾場，休息下就真
個13檔好大阻力

望到都心痛

我最鍾意1600馬 所以都知下跑1600大概啲馬有咩特色

慘在全買win

全日重心歌神

係中晚風串知多福救全日

冇哂心機 打gallop racer做騎師算

上次仲係到諗佢唔困有冇Q,點知今日

真係冇野講，下次外檔我會追多次 我唔信第一場全靠新鮮感

大家覺得步仔算唔算跑得返？

過兩關係咪一定無肉食

等後生嘅泥啦 係時候退

今日搵位曬左好多時間
我覺得8成馬左右 同全盛比

呢樣係真 少少支持

2x1 定 2x3

我今日咁囉 可能揀得太熱掛 2x1 多 2x3 既錢可以揀多幾隻腳了 我未中過一千蚊以上既過關

點睇天才今日完全唔上力
永旺年年又咁快脫力
仲以為炒飯今日會有兩win至少

明月千里殘左

真。小刀斬大機

好勁

加埋我同絲飛

其實買馬過關完全唔建議買2x1
買波賠率低唔同 馬一場都夠回本
買少10蚊20蚊可以差好遠

我見佢呢個成績唔差
不過串1 真係要中曬

比我搏可能3串4

好SAD

3x4經濟又收得和味

我愛將炒飯都算靠晚風開糊

天才跟下 無咩炒過 我諗目標不在此

我自己覺得
3串4 穩陣啲咪搵關用位置過 頭兩關照用風箏巴既方法

不過玩過關啲人我真心覺得幾勁

好少串1，其中一關無真係
我個心藏無你地咁勁，會爆血管

唔係，仲好有火，依家6成到，上唔上得番十成唔知，要睇摩佬功力

一哩同初出 我覺得可以接受
成班一哩皇者點跑

sor 傷出先岩

首飾太陽就真係殘到嘔

豬寶佬真係即食王

佢落草地嗰課 啲後腳勁有力
下個月見真章
2000馬就係2000馬 真係咁多隻滿樂時全才咩

起沙圈見佢起後蹄個下d力勁到呢，即刻濕晒

太陽神我上年都幾中意 今年就。。

個課連壯思飛都無得跟下
好勁，今場都近

下次佢同西頓
西頓最後都算追唔少

屌 有無巴打同我一樣 鍾意啲馬全部千年老二 唔係成日嬴既馬
咩步步友 威仔 明月千里 我全部都唔會反感但唔會鍾意

最鍾意啲戰利品 美麗大師 四季旺 凱旋生暉
係格格一隻鍾意而多G1

懷疑自己有病

同你一樣 除左格格之外
J親既馬都唔係G1馬
我超我年 至勇威龍

凱旋生暉

低分少少今日出曬啦
南京之友 好叻仔 仲有真好漢

柏寶幾時去馬

講起南京之友諗起老巫條廢中
我買詠彩能朋友 俾隻撕飛斷qp
老豆買君臨大地放馬過來 俾南京之友斷qp

不了 有D 負碌 真心唔識揀馬 始終都係臨場揀好 見前面場次利放 揀晒D放頭 幸福指數 帶盈來 下次試下3X4 但3X4 如果只玩位置Q 幾倍內 過晒最多都係五千蚊
想中大錢

同你老豆兩場一樣 屌你老母死廢老巫記

老巫贏至勇威龍，1800個場

咁多年最鍾意嘅其實係御皇鷹

我前3隻有曬 喜旺拖南京 君臨 歌神 赤兔
不過君臨入Q會開心啲

我都係比撕飛斷我Q

猢森我屌你老母
霍利時垃圾極都出到爪皇俾佢J一世
俾隻至勇威龍佢就練到冇G1俾人閹完 返英國戰死沙場

公爵 出現了
啲鷹系馬

我名都改埋了

猢森印象好鍾意練後上馬 但香港邊有得後上

唔好再講還俗
講起呢隻真係扯曬火
又係操好曬先出 試閘靚靚仔仔 出到黎on99咁
好憎都好驚好似喜俊寶同還俗呢類扮勁既馬

原來步步友壯思飛pq成170$ 屌

我都想中大錢

不過玩開單頭 一句無出頭天

尾場算唔算去

已經有心水馬

柏寶受害者 買詠彩 幾時先去馬 我成日都拖一注柏寶 係君臨跑得算有心機 輸質素無得講 尾場3 8 QQP 被打劫 其實我好鍾意柏寶 好想見佢同幸運如意贏一次一級賽

你之前咩名

大把機會

其實詠彩係咪真係落左 安田之後
我今次都有拖返

我都有
不過睇埋排檔先

女朋友係貓

最愛既馬係英王錦標2010年盟主Harbinger無敵先鋒

鼓浪飛星又出黎啦 又要比佢呃多次 希望歡悅星有個好檔 個分應該仲有一場WIN

鼓浪飛星苦主

歡悅星繼續搏W

詠彩今場算係咁
跟前咗有第4，下場1400再

唔知有冇人記得紅旗飛楊

返到屋企放條片俾大家慢慢j

大衛希斯😍

今晚call g貴唔貴

當時睇精英大師連勝緊 跟住見到紅旗飛楊鬥得咁勁
跟住就有留意呢隻馬 但其實惡鬥馬王已經散哂

Free to call

贏完錢仲食霸王雞

正式宣布 今日喜蓮獎星最威

：彈開啦銀紙

大印銀紙，我都輸，我無佢輸咁多，佢迷高柏新同告達理，叫左都唔聽，無法子
飛來猛話左No 佢又要

包仔今日少左岀現

我會少浦頭，until 有grp出現

其實我係迷肥鬼

放馬過來第4

講

你兩個是但搵個開grp啦

真係喊出黎
我印象中我西果日 有殺 都好似陪我西咁

支持開grp

難兄難弟

新力風d pq t已經夠我有排玩
可惜大x銀紙敗家

連續4場啦！

想同你共富貴
對上果日發達日係發馬過來跑第2果日
淫到仆街 300本 上7000
仲記得我有出比你地 比你地唔知邊個笑我迷肥
幾時再黎啊

最叻果次咪提供砂漿邦俾咁多巴打買
我自己500W 1000P

呢幾個賽日幫巴打賺唔少 好開心啊

呢隻都淫 包仔果日都中 佢過左澳門玩匈牙利妹子

你肯發誓唔買高新，大告單頭未

來我雙約翰

今日一撞為我巴打戰利品岀氣

你個下整到成堆馬
真係咩氣都出晒

改正歸邪，做我摩門教徒
教你深入分析了解大摩操練搏殺手法

做我buddy ok

留名學野

Same

大摩操練搏殺我其實一直都唔識
只係知有最後試同落草地就好多過唔好

覺得自己1800發揮應該仲好

腎：睇埋聽日有無最後試跑先

個下以為又要被人三文治岀唔到 點知湯米仔同我一樣諗法

好彩你賽前有加課，如果唔係一蚊不買
正氣蘇保羅唔係香港，一場不win

反雷黨會員獎星 都要比閪拉騎

敦敦可以麼

夠曬正氣
錶之星 拖都無拖

拉：這是我的坐騎

抄我
收你版權費

我又教大家我肥出擊手法

晨操唱賀年歌

請你批准呢句立入反雷黨恥笑金句

今日馬場播左幾百次 不了

多謝你

女朋友今日係邊
可能見到你先咁旺

真係好撚畢

唱都唱好d啦肥鬼
一世架啦 丟人現眼
人地以為你傻架兩隻肥西

勁豐裕脫雷即第3
雷：下次又是我的座騎了
田雞：
隻馬：
牙叔：

幾時開谷

等你呀

我覺得我最開心係今日叫人買美麗大師

毒撚死班狗

很多人跳了

好奸牙包仔

真巴打係會買我

今日沙圈 終點有邊走

Racing touch啲囡囡一開頭拉住我 差啲心軟

等你

下次都要叫人買美麗大師，落兩游水馬

我係房啊 早知叫埋你食晚飯

我美麗大師頭號粉絲都話唔得 仲去買

今日咩地呀 自己查返曬啲賽績啦

鍾意發明小子

佢今日係外面衝得唔行，回左場氣，下場再追

跟進

特擅濕慢地

1800 我驚老千發完夢 追曬

獎星 有心很好了

屌 下星期日 好想入去搵返racing touch個囡囡
仆街 沉船

有水即刻沖

屌今日郭生著紫紅色blazer set 以為有頭馬拉，我估佢自己都參與幾多美麗過關，今日我好肯定巨額過關搏失

下次落雨一定要大車美麗大師，本利歸還

隻馬真係無咁彈弓

呢句真

一齊跳求乳舞

係呀，好撚正hey market. jump個d
好正
定力少d都出事
夏天

屌 差啲想叫佢留低電話

呢個 呢個唔要 其他女今晚去4季等我

好多係pt model.黎，正到呢

想要就開聲嘛

今日贏 400 都算幾開心

我想有包裝同當家whatsapp
可以交流下馬仔

星期四比啲tips來

陸續有泥

贏錢分分鐘會忍唔住叫佢開個價

今日有個好甜美

Why no me

仆街
再講真係驚忍唔住 星期星再入馬場

求TIPS

大蛇排行榜 你落後佢地bo

我有佢地其中一d d fb ，夏天著裙d屌西腳，真係好正

岀3個賽日 全勝狗會
馬壇新星

去吧

我要求即刻 係即刻開group
包裝兄再share

我幾時都話
包膠仔真係好撚淫

呢隻大船未上都知會沉

快d啦

點樣開先好，又唔好太多人

你地講到咁正
我想星期四就入，唔等星期日啦

Google form
拎大家tg

沙田個d staff 呀，又白又正屌
我依家好緊火

tg

屌 仆街 點解聽日沙田唔跑馬
應該日日跑沙田

Tg

睇步速+女朋友揀馬

打漏左阿baby

有telegram gp 就好

我三位大佬肯揀馬未

also 女朋友

利申睇得最多係呢四個 其他漏左不好意思

谷d姐姐都唔錯

我同牙包 傾左陣 準備架啦
你地搵人開

谷同沙田會唔會兩邊走

你地再講 包仔又返去起機架啦一陣

我識一個 只返谷 可能因為佢weekend not free

我睇得最多係包裝同當家之後威巴同baby
白朱近期去左邊

直頭識咁堅揪
抄牌抄返來定本身識

我識個d返田，好撚正，有佢公司手提電話

It區啲女

下次叫埋我

旺旺你開ok!

琴日周圍share預售日喜蓮喜旺祈普敦親跳兩段
好多朋友都跟左我贏錢好開心

Gun!

威巴好似識搞google form

多數去谷
田太遠啦

trump me ok

港島巴打

diu呢期過年，返哂鄉下

女朋友聽日先返香港 火都黎

好多淫人出曬嚟

重有時間

goo. gl/qRt4J9

窮撚

唔去啦 覺得對唔住女朋友
同埋儲儲埋埋爆一日都應該幾正

屌玩Hg

大家自己填
威巴開谷

巡邏影片 好齊心咁叫死開啦

馬POST _之首 包裝兄

Cap圖 牙嫂藤條鞭打包膠屁眼

有籂選架CD-ROM
Thanks for submitting your contact info!

fail

cant edit

開谷咪冇哂人

唔係 我會照係到

sor wait wait
我del 咗

新手求指引

Why

照到

same 一定上黎9up

咁快不接受申請

有冇group我都係度

我都會係度 不過賽事進行中就好少講野

今次is ok

sorry壯思飛巴打

我強迫自己睇左10次獎星跑得好靚輕鬆殺低美麗大師
個心有啲痛
年尾場1600大師唔嬴 我驚我自殺

填左

THX 威巴

呢啲野我真係唔識搞

申請左了 我tg頭像是鷹雄

美麗大師今場絕對收貨

我打左獎星baby咋 懶打全名

今年冠軍一哩好睇啊
美麗大師 喜蓮 壯思飛

車得，一定長追
個日落雨再訓
黏地勁

今日我未夠 留太後

其實今場屎飛全程三疊都跑第二
超額完成啦

預期4 5位2疊 點知後左一排

壯絲飛 步步友 獎星 VS 大師

三英戰呂布

係 今日雨勢唔夠大

佳狗

南京都係

我覺得今日個位差唔多
又係鬥爆一段
跟前一格就蝕左氣

會唔會衝4歲系列唔跑冠軍一哩

唔記得左佳狗

南京真係鬼到

我拖到

咁頭馬係喜旺寶 輸又正常

上次第3我吹奏左好耐 今次都有拖返

睇左幾位大蛇好耐
但係仲係好廢唔敢俾意見討論
雖然好中意睇馬 但係賭親馬都輸

我地d思路好相似

尾場頭4中曬買喜旺拖qqp

儘管出聲討論 只要唔係大唐煩膠 我地都接受

不要再說了 比隻歌神搞到我嘔幾兩血

呢隻馬1400咁衝得 1600點會無影
單係呢點都要買

容呢個馬房唔洗睇賠率 手影 鍾意就買啦

唔緊要 我都小薯仔
見我成日唔知醜出聲就知

過關射左喜旺 再補100win
又過緊喜旺南京qp 再補多幾十蚊正q
中到嘭嘭聲

我通常係睇賠率玩
覺得隻馬唔應該咁熱就會買
通常都含

高利多 傲飛星

中Q
但係歌神吐左血

我今日放棄左帶盈來

拉西

野孩子

長賭大熱必

威巴我submitted

無買咁多阿 場場買30-60渣

無既學當家咁講
搵一個派系入下先再賭

喜旺寶 我嫌熱走去買歌神 唉

賽績派最易入手

就係我太迷信派系 澳洲幫錶之星帶盈來 過唔到正q

我會學返睇晨操

拿 不過我唔會買西拉 買既都係15倍以上多

一隻半冷馬騎上去會變大熱 更有時候得2倍幾
買又唔好分唔買又怕佢入頭2
都好既係雷狗輸果場通常都幾好分

我知晨操派嗰啲風巴

大家睇馬既流程係點？

我最鐘意外地戰績好加初出或初出包尾跑第二次黎料個d

閪拉有時要拖
WP唔建議賭

今日SORRY SIR 我利益申報左華恩庭街已仆
唔好意思咁多位巴打如果有買華恩庭

我依家 1w 5p咁買 但係好難有錢贏
如果買qqp我又未有信心pick到兩隻

拉今日大熱次熱成績：2w 1q1p 3f 4l

我今日抵死 買四連橫拖埋閪拉隻好叻仔做膽
結果中哂腳

或者咁講 你WP一係買好冷 一係就好大注
唔係好難搞

一場買1w5p

莫雷拉大熱 買就仆街 馬場有個大仆街大仆街

今日我都唔記得紀錄 風巴唔該曬

小注唔好賭熱馬

所以你地都係建議qqp好d?
但係用唔用膽拖?

成勢好運 望望望 唔知做乜鳩

佢1W5P如果1000蚊注呢
唔知人地玩幾多 唔敢講

小注啦

正接Q
QP 我覺我高手玩 因為要捉冷先好分

1w5p
我情願揀3隻 qqp鐵角

同路 價錢一樣 爆起上黎可以起機

2隻買Q咁難??

p 真係無肉食 你唔係買大注既話 半冷馬25-30蚊 pq拖隻熱既 都派90-100蚊 差好遠

或者我會2膽4腳 既4連橫
不過成日揀錯膽好on9

每日雷閪賭檻

3隻最少 我有時會4隻 鍾意就膽拖也可
除非場馬比狗賭 真係好清楚分明2隻嬴硬

一拖六都得 如果都係咁既本錢 中條連贏位都多過你中50蚊place

Agger

正正常常連嬴大概50幾蚊到60-80蚊不等
其實鐵角4隻都係60蚊 3隻30蚊
4隻拖半冷 爆一爆 成千蚊起機

wp唔係唔玩得 但真係要大注
1.6 1.5p 比狗賭

我就鐘意賭單qqp 單式t
因為本唔多 而揀d馬唔算好好分 最多1膽2腳
但搏冷不妨多拖 一中就贏大錢

多謝咁多位 小弟試下先
希望今晚華西 蘭斯幫到手
睡覺了 各位晚安

今日on9事例

其實place有3倍或以上已經幾好分
我旺 新力風

叫我

壯思飛

四季旺都有三十幾蚊

好叻仔我諗可以再低分啲先買

呢啲的確可惜

蝕分跑
我第一次睇完蘇輝跑 我就知此馬不是簡單馬

揀唔落拉馬師做膽 冇諗咁多揀左閪拉

我無要拉馬師 閪拉都係拖左注
膽要一定賺
叫撚到全個馬場望住我叫一定賺

無何厚非既 今日跑11隻 佢都有7隻係頭4 唔要就隊爆你架啦

個場跑8 1 7 12 4 5
前6中哂 不過收唔到錢

其實會唔會我今日已經見過你
巴打有冇帶眼鏡

換個十三少上去嚇左跳 唔敢要 唔係個人都無咁好分

拖要
膽真係諗清諗楚 90%真係唔要
好叻仔隻馬衰係成日近
換埋雷神啦 個個覺得最後一招啦
不過一定賺
腎都講左跟啲步速快到痴線都唔斷 我諗唔係呢班馬

今日有
平時唔帶

跟你先用一定賺做膽咋

呢場自己簡左包勝做膽

我都on9 冇要良才

拉馬師今日頭幾場都冇 加埋大家話Paul so 唔黎冇頭馬 所以我飛走錶之勝唔做膽
正常黎講佢一定好過好叻仔

你想講 冇要晚風

錶之星當錶之勝咁賭
一睇知未見底

同你相反
無要家多福

見到個賠就唔開胃

Yes sorry

英國ppg初出133贏甩
仲要幾green下 一定係好馬

上次5倍 今日2倍幾
點會去馬
一定賺綠格都4倍

我今日全日上上落落
係到第十場早買左隻晚風wp
同中左 7-13 qqp先贏到錢

今日我諗錯野先無要佢
反省緊

我都係呢個諗法

嬴錢當然開心

得閒咪上來分享下TIPS

我小薯仔都好多野講 都好多巴打包容我

我拎佢wp過關架
好彩都有p

好想多d人加入討論

我孖寶上下射都呢隻，不過中qpq算啦

尾關都生性

宜家個post幾好 冇人輸打贏要

我自己角度啦 唔係怕人輸打嬴要
真係驚出得差 跟我既巴打輸錢
我會唔太開心 此終 無錢萬萬不能
所以希望大家賭時係自己能力內

有人在偷泣

我怕搞到巴打輸咖

最多一膽三腳 尾場就係
你買一膽六腳 如果開好熱 太犯本

好彩仲未岀事

我會參考你心水架啦旺巴 你事前吹奏啲冷馬 反而我打出黎個啲好燈

我成日出事

一膽六腳
如果大熱Q我40幾蚊就蝕錢
我自己覺我最好做到就算唔嬴錢都唔好事錢

習慣左一膽兩腳就算 好少買三腳
揀膽太難

一膽兩腳我會鐵三角

睇下自己注碼如何
有時自己就 最重要羊錢

平均每日玩幾多？

試下玩3寶先

女朋友 玩好大應該

依度有位巴打 玩食餐 食兩關 尾關一隻 好絕 爆冷好和味

睇下發唔發癲
細真係可以好細
大都唔會好大
但我學生角度算好大

今日3寶 熱到。 我買都多過個數

我都有印象

3寶大注會死的

買咩大注都會死的

Telegram遲下先搞得唔得
我冇用telegram

等你呀我地

填左 希望批

買左華西玩

首先你唔好買1w5p先，買p係好難贏錢，買住1w1p先，最好紀錄番你之前買過咩做參考

買住wp練習左揀馬先，一隻都中唔到點中兩三隻，一定要紀錄番自己揀過咩馬先會進步

賭馬一係靠實力一係靠運，靠實力即係揀d馬命中率高，就要求穩陣，唔好比太多運氣隨機因素影響到，單場買wp當投資就最好
如果係靠運，就有咁高賠率買咁高賠率，四重彩或者過關就最好，因為橫掂都係靠撞一定係靠撞高賠率黎贏錢

記住抽水係18%，如果有一注係100%收錢只會有0。82倍，所以如果你揀馬唔叻，越穩陣的彩池馬會就越容易抽你水

咁你靠實力成功率係幾多？
靠運氣又幾多？
回報率？
有冇計過長期可唔可以cover成本同18%抽水？
計少一樣野 你冇資格贏錢

Q我通常一膽三腳
PQ就鐵三角
買咗兩季覺得本細要贏錢都喺靠正Q

好撚彩大注無敵飛龍

我都有買w

臨開用快無極做膽拖返無敵同世柒Q
差d執埋

快無極點解要著格
我前一晚已經靜雞雞同威巴講一定要買
我覺得東哥仔其實放得差

飛龍真係幾堅料

有叫大家買加里歐

首映 嫡愛佬兩隻又出嚟表演

不過嫡愛佬呢場我心中有馬有機會殺低佢
首映準備1.3大熱贏馬啦

首映係布文好波
嫡愛寶 就見底咖啦 上場我部隻議長輕鬆咁贏佢

無敵飛龍原來係加里歐

我苦惱左好耐 就算呢場爭Q 第3都有好幾隻
神丁小子又點
我另一愛馬 綠勇士到底真係唔鍾意跑谷定嗰日閪拉搞到佢心情唔好先跑得差

琴日有老豆嘅指路先贏咁多

搵我

勇士好似幾like十三 之前睇過下佢

自從佢贏完旌暉之後 我心服口服

十三 教馬師
呢啲馬砌得郁佢 真係唔係玩玩下

睇嚟我要準備吹奏

小暉暉頂磅讓咁多輸小小 所以加里歐最到100到

係十三贏完 之後拉西就去左騎

上半場霍老爺
繼續吹奏

飛龍會否未見底
旌暉咁都唔可以四連勝

今季好似未有馬四連

閪拉識撚騎馬咩 求其揀隻最fit
轉灣之有拎出去打兩鞭 又一win

琴日步步友啲走位

得啖笑

夜馬8場
雷狗騎唔足8場

首映 嫡愛寶好似無得鬥氣

炒飯騎足8場

仇閪都要買路程專家

我要nba

首映谷好過田 轉彎可以屌一段路
田真係追唔到 爆得短

無咩頭緒NBA

佢上一場直頭改變埋跑法
放頭跑 再彈甩實力飛駒

必定掂 莫雷拉 蘇偉賢

一有少少走勢 即搶
準備變大熱門

賓周無事

又要賭紅字

買連贏仲好單w

諗好條過關啦我

睇埋操練

三寶

提供

熱頭冷腳
鐵角三隻都好

我好少賭星期三夜馬
聽晚上黎望下吹奏系列跟飛玩下算

帶向大家連殺狗會4個賽日 目前3w0L

阿凡達一路增程係咩玩法？

頭3場都要睇實霍老爺 操練好積極

成版有我同靚女

fifi 嗚呀

這麼..........jpg

食得咁偏？

有靚女 當然走快2步

填咗form

填完

神舟小子 谷草千二

搞左咁落依家先縮千二

都唔知仲要唔要好
以為佢會上2200

重磅不了

呢場馬唔計嫡愛佬
神丁唔係次選 三四選點都係佢啦

上鋪重戴眼罩 試緊野
今鋪再戴 縮落1200
谷場專家呀 清

應該有賠率 可以試少少wp過關

戒買蘇兆輝

WIN真係唔敢講 嫡愛佬真係大支野
拖就拖硬 係諗下PLACE咩賠率
不過縮程真係好惡搞

戒左好耐了

同場光芒再現

密切留意下

佢成日騎我啲心水

上季香港最佳短途馬「幸福指數」，今次角逐1200米二級賽百週年紀念短途盃。由於賽前突然下起微雨，場地變得有點軟慢，但正合「幸福指數」發揮，該駒自出閘後沿途領放，走勢暢順，最後力壓大熱門「幸運如意」掄元。 這匹來自告東尼馬房的短途賽駒已是第二度捧走此盃，牠曾於2015年勝出此賽，當時賽事途程為1000米。

郭能表示：「牠出閘極快，輕易展現前速。告東尼說牠是陣中唯一前領型賽駒，而讓牠於出閘後順勢上前領先，正是我們的計劃。由於牠出閘利落，所以能一如計劃行事。我於早段便能在其餘賽駒前面切入內欄。」

「我完全沒有催策牠，只是在其耳邊說話哄牠跑。我輕揚韁繩，牠便自動上前。直路前，一直沒有對手上前挑戰我們的領先位置。因此，我相信座騎能於直路上進一步加速。」

郭能續說：「最後一百米或五十米處前，我都看不到有對手追上來，所以我毫不擔心。我甚至沒有望大屏幕，通常你都會在那一處偷望一下。告東尼賽前說『到了三百米處，假如牠已在發力衝刺，你不要鞭策牠，絕對不要。』因此，我只是揮動韁繩，輕拍牠的肩膀，而我每輕拍一次，牠都再加快一點。」

「我想，『這便足夠了，牠能保持勁勢至終點。』最後五十米，我看到有對手追近，但我的座騎仍猶有餘勁衝線。」
想問下跑第三個次邊個騎

鞭屍

屌 原來唔受得鞭
有無巴打係苦主
利申 唔係

部係大賽真係勁到

應該係有人騎過反應返比告東尼知

訓教 晏d上水 神蘇買一隻算 在自己諗

豬

多謝提點

喜得福可以冇披 已經n年唔買呢個騎師
永久blacklist 死賤種

其實我想引起討論

因為綠勇士之下啲馬我會睇低少少
勁精神跑泥長少少好過谷
咁點數都有神丁小子掛
綠勇士熟我既巴打都知我成日吹奏 但我都覺得谷場未必撚手
淨低都係嗰啲馬

如果爆飛哥同奸仔達我無野講
奸仔達隻馬我好多時都有份 因為出得都追 但12檔爆好似難些少

光芒再現上幾場潘狗都拉住唔去 今次換田雞有機會

以為唔搵潘頓做膽

喜得福帝豪寶寶

出一隻- 胖虎

拉左好多次
呢隻我覺得係有機會殺得低嫡愛佬其中一隻

喜得福都係第4

唔好彩呀 清

啲迷語會唔會太難

步驚雲？

諗起琴日隻肥仔

步驚雲都可以啊我覺得 戰意好
胖虎係另一隻

第五場？

今日有無報名

暫停左一個賽日既女朋友旺巴心水
聽日會回來了

步驚雲係邊隻我都未知 點算

😪頂 搭錯車去錯馬場

胖虎係歌神？
定蝦蝦霸霸

已經講緊星期四啲馬啦 CHING
但肥虎星期四似邊隻

講緊初6跑馬地

無追po以為備忘馬

收到風
今集緣因闖蕩到賢仔啦

我係咪有少少功勞
馬會做野幾快手

我撐腎反雷黨主席終於做返次野

想快啲睇

正呀

上個月月中 email完
加陣有得睇
不過可能人地一早plan左 根本唔關我事

腎

風雲 郭富城 黃秋生

胖虎全名
_字頭

搶答
剛田武

一定猜到了

係咪你知道我的意思個場呀 我估唔到

今次落班跑翻首本路程 仲要1檔 嫡愛佬咩分 應該有分頭

賽 後 新 聞 ： 三 W 兼 捧 兩 盃 紅 人 大 摩 過 肥 年

【 本 報 訊 】 昨 日 賀 歲 賽 大 摩 最 威 ， 他 不 單 憑 「 無 敵 飛 龍 」 捧 走 一 班 賽 賀 年 盃 ， 還 憑 「 喜 蓮 獎 星 」 勝 出 國 際 一 級 賽 董 事 盃 ， 後 駒 並 與 廐 侶 「 壯 思 飛 」 及 「 步 步 友 」 包 辦 三 重 彩 ， 到 尾 場 還 與 祈 普 敦 合 作 勝 出 「 喜 旺 寶 」 ， 騎 練 各 自 中 三 元 。 記 者 ： 陳 嘉 甜

大 摩 繼 上 次 日 賽 憑 「 佳 龍 駒 」 捧 走 經 典 一 哩 錦 標 後 ， 昨 日 又 揚 威 級 際 賽 ， 於 第 九 場 1 6 0 0 米 董 事 盃 出 五 駒 ， 結 果 包 辦 三 甲 。 頭 馬 「 喜 蓮 獎 星 」 今 戰 請 外 援 貝 湯 美 來 港 策 騎 ， 最 終 取 得 今 季 首 場 頭 馬 。

喜 蓮 獎 星 遠 征 杜 拜
大 摩 說 ： 「 能 夠 在 董 事 盃 這 場 國 際 一 級 賽 包 辦 三 重 彩 ， 真 的 很 難 得 、 很 開 心 。 其 實 今 戰 我 旗 下 的 『 喜 蓮 獎 星 』 、 『 步 步 友 』 及 『 明 月 千 里 』 都 在 陣 上 受 到 擠 阻 ， 幸 好 『 喜 蓮 獎 星 』 的 鞍 上 人 貝 湯 美 走 位 一 絕 ， 在 關 鍵 的 時 刻 找 到 空 位 ， 順 利 贏 馬 捧 盃 。 稍 後 我 將 會 安 排 『 喜 蓮 獎 星 』 出 爭 3 月 2 5 日 舉 行 的 國 際 一 級 賽 1 8 0 0 米 杜 拜 草 地 大 賽 ， 但 由 於 同 日 澳 洲 有 大 賽 舉 行 ， 屆 時 貝 湯 美 可 能 分 身 乏 術 ， 所 以 我 已 接 洽 莫 雷 拉 擔 任 此 駒 的 後 備 騎 師 ， 莫 雷 拉 亦 已 應 承 了 我 。 」

貝 湯 美 說 ： 「 真 的 要 多 謝 大 摩 把 『 喜 蓮 獎 星 』 訓 練 得 很 好 ， 當 我 在 末 段 力 策 的 時 候 ， 馬 兒 立 即 交 出 良 佳 的 反 應 。 我 已 答 應 大 摩 會 在 三 月 的 打 吡 策 騎 『 鷹 雄 』 上 陣 ， 希 望 能 夠 繼 續 幫 他 多 贏 一 些 大 賽 。 」

祈 普 敦 三 W 首 封 王
至 於 「 無 敵 飛 龍 」 上 仗 由 莫 雷 拉 策 騎 贏 馬 ， 昨 日 他 揀 騎 「 世 澤 之 星 」 ， 結 果 他 跌 鞭 飲 恨 第 二 ， 前 駒 益 了 祈 普 敦 贏 馬 ， 而 祈 普 敦 昨 日 還 勝 出 廐 侶 「 喜 旺 寶 」 及 姚 廐 「 龍 船 鼓 響 」 中 三 元 兼 首 次 封 王 。

做後傭啦閪拉 正選你冇資格

十 好 手 騎 過 都 贏 唔 到 ！ 雷 神 突 睇 中 一 匹 五 班 處 女 馬

一 匹 馬 出 賽 2 1 次 ， 由 1 0 個 不 同 騎 師 騎 過 ， 仍 然 贏 唔 到 ， 咁 練 馬 師 仲 可 以 做 啲 乜 呢 ？

霍 利 時 就 遇 到 咁 嘅 情 況 ， 旗 下 的 「 頌 義 」 就 係 嗰 匹 2 1 戰 不 勝 之 馬 ， 此 駒 將 於 年 初 六 本 周 四 （ 2 月 2 日 ） 再 出 ， 角 逐 快 活 谷 夜 馬 五 班 2 2 0 0 米 。 霍 利 時 為 咗 尋 求 突 破 ， 今 次 搵 咗 第 1 1 位 騎 師 初 次 替 「 頌 義 」 操 刀 ， 就 係 雷 神 莫 雷 拉 喇 。

講 真 ， 「 頌 義 」 呢 啲 留 放 咁 講 求 尺 寸 嘅 難 贏 馬 ， 早 就 應 該 配 雷 神 啦 ， 雷 神 出 咗 名 係 五 班 處 女 馬 救 星 ， 今 季 幫 過 唔 少 呢 類 馬 如 「 蒜 頭 爺 爺 」 、 「 喜 得 龍 」 打 開 勝 門 ， 雷 神 嘅 神 奇 能 力 ， 唔 係 其 他 騎 師 可 以 比 擬 。

至 於 「 頌 義 」 其 實 亦 非 不 堪 造 就 ， 前 仗 直 路 塞 了 一 輪 ， 形 勢 惡 劣 下 仍 只 輸 半 馬 位 得 季 軍 。 上 仗 姍 姍 來 遲 梗 頸 四 ， 走 勢 亦 唔 錯 ， 論 馬 近 績 根 本 唔 差 ， 唔 怪 得 雷 神 今 次 睇 中 肯 騎 啦 ！

Duty free?

雷 神 生 擒 嘉 琦 BB 奪 得 雞 年 第 一 Win ！

雞 年 大 年 初 三 賀 歲 賽 馬 ， 這 天 （ 3 0 日 ） 在 沙 田 馬 場 舉 行 ， 結 果 雷 神 莫 雷 拉 生 擒 女 將 蔣 嘉 琦 ， 奪 得 雞 年 第 一 Win 。

第 一 場 五 班 1 2 0 0 米 草 地 ， 蔣 嘉 琦 座 騎 「 好 友 心 」 用 狂 放 戰 略 ， 去 到 直 路 中 段 仍 有 三 幾 個 馬 位 優 勢 ， 但 臨 尾 漸 轉 弱 ， 此 時 葉 楚 航 馬 房 、 雷 神 操 刀 之 「 神 寳 金 剛 」 卻 越 衝 越 勁 ， 最 終 生 擒 嘉 琦 BB 之 「 好 友 心 」 ， 贏 0 . 7 5 馬 位 ， 單 Win 及 組 合 獨 贏 A 1 分 別 派 4 7 . 5 及 2 1 元 ， 至 於 「 好 友 心 」 則 捱 回 一 席 亞 軍 。

「 神 寳 金 剛 」 打 開 服 役 勝 門 ， 雷 神 則 繼 續 打 破 個 人 所 保 持 的 香 港 騎 師 紀 錄 ， 累 積 連 勝 3 6 個 賽 日 未 斷 纜 。

今 場 二 至 四 名 順 序 是 「 好 友 心 」 、 「 永 恆 光 輝 」 及 「 福 之 寶 」 ， 四 重 彩 派 3 7 , 7 4 4 元 。

我反而唔明
Wuby

型到

每日一吹奏愛馬發明小子

勤力過我 咁早開工
我都未開工

褲已除

腎仔
點解今日放假無更新架

腎仔係腳膠黎

你點知

一個賽馬日無出JUMP水 應承過大家今次谷草出返
我比得既馬多數都係搏Q/Place同埋多次強調小注
主要唔想害人同過下吹水癮 不過都無咩人睇 無咩所謂

騎豬皇推介：炒飯
R4 飛越峰
今季隻馬脫胎換骨，幾次排到靚檔係沙田都交到唔錯既成績。先後輸比帝豪寶寶，奸仔達再出都跑得好既佳運來同軍勇戰略。我相信呢啲賽績拎過來谷草應該唔會太差。如果有睇過我上星期貼光頭蘇條訪問片，一早已經想佈署跑谷了。不過幾個挑戰：初跑谷草，增程1650，檔位不利。預計唔會大熱
呢隻可以殺曬，可以影都無。
呢句野我真係好少講，不嬲信自己比得既馬都唔會輸得過份，但今次唔講唔得。

R5 勁兔皇
上次小弟幸運有份中條Q，不過都係臨開閘揀多隻冷。呢隻馬一係四班一定會拼盡，大告上次谷草就嬴左馬，相信勁兔皇有能力延續勝利之門。用阿妹繼續減磅，人馬合拍，同程騎2次入2次Q。今次我會買W。

R7神舟小子
綠勇士呢隻愛馬我都唔吹奏，今次吹奏神丁小子。呢場頂頭大熱門馬會阿叔都知買邊隻，所以唔多講嗰隻啦。可能買P抵過你買W。呢隻馬最後都要跑返谷草1200，完全唔知馬房之前想點。上一次專登比返眼罩佢，我真係唔知佢想試野定點。今次唔除照用返，以往嬴馬都係呢個配備，點都要拖一注。

上上上

有了
撐腎主席做到野 快點睇

有得睇啦

紫電比左拉閪騎
墜馬啦仆街

我都想講
點解呀妹冇得騎

佢又唔係騎得差
相信換左人都冇win

妹妹私家馬
閪拉撚贏到咩

邊個開wtsapp gp,加我未

咪就係 次次呀妹騎都有分頭 換閪拉就變大熱

我推薦既飛越峰可否初跑谷即殺低佢

唉 柒左 要Telegram 無為意

邊個加人？ 已dl telegram

絕對有機會 睇翻159場次果場頭10名其後再出非勝則位 跑法主動 跟前守好位 10檔預計2疊唔會塞車
唯一擔心係谷草性能

佢追馬都得
不過谷草擺前啦 著數啲

反正我信光頭蘇了

同場快馬唔多 我都希望佢跟前
呢場對手唔多 而且應該有7-8倍 抵搏

大家點睇如意 跑極都贏唔到，我感覺佢真係過左全盛了

大熱一定閪拉 5倍都抵 最好位置都有1.9-2.2
清 睇嚟同路

我出既其他兩隻點睇

女皇銀嬉佢跑既話 可以再睇睇

入左表都無反應

係 快馬唔多
老閪都放前
贏唔到都搞鳩雷拉

榮恩 好返未
睇左我出水未 有無意見

先留名再追po

利申：威巴我填左方
唔該

未
帶緊狗罩出街

一陣返屋企睇

want john

睇多幾場先 依場仲有得話輸慢步速 但實力上個幾隻短途馬真係差唔多 好多時講形勢

歡迎 自己填名

祝早日康復

漏左我

肯定上一次急急忙忙閂電腦唔記得save sorry

大家今次有咩心水
我出左啦

有一兩個馬房幾值得留意 不過我唔會講

未睇馬 睇左留低心水

睇中左咸成同Paul
飛馬看花，實力飛駒，光芒再現，發明小子

5場6
開季追到而家
換個雞翼比多次機會

二寶

咸成
飛馬看花 無牌仔 但我都想要
實力飛駒應該再輸一次
光茫 三四選一定有 搏佢殺曬又得
發明小子 唔太識

一追再追

追馬 唔差在追埋紅星，我追到窮

5次姐

你旺我旺四季旺

btw 講起追馬買
追過幾隻都係爆冷個場先冇買

事勝意 歷險家

事勝意 我鬥曬氣走去買騂龍
歷險家 隻馬係咪落左

G持！！

雷拉： 是我的玩具了

換返牌仔先買歷險家啦

事勝意一出 我就同個frd講打毗見 點知依家....

歷險家上季去太盡 同埋咁岩冇咩直路專家 佢先上到一班

同路呀 獨忌好運有利

勁兔皇 如果我無記錯 呢隻馬有份跑翩翩閘箱出錯果場 當時佢快閘 但最後翻到黎都無影 所以之後都無再追 唔記得果場係咪配小妹

今場d對手唔同哂 今次排5檔 入面有隻競駿時代未必埋到欄單騎領放 加上呢個馬房 我就唔敢搏WIN 但腳都會拖翻 反而我鐘意2號雄霸 上次閪拉唔騎 即有16倍 排12檔逼住留到太後 最後都追一段 今次排7檔 希望唔好留太後

呢隻我都追左幾次 次次都唔撚放

咸成無最後試跑，睇埋聽日先算啦
不要衝動

歷險家真係有d失望 話哂贏過宇宙車神同世澤之星

有幾會要去返85分左右先得

Ching愛唔愛發明小子先

仲有冇人會信隻天合

改返username 不要問

個檔難搞
我愛炒飯

有時質素都好有關係
嗰場贏左都係一場
但我諗車神未見底仲有空間上

都岩 始終呢隻馬都係四班升上黎 可能個分真係盡

下一隻我諗係旌暉

不過年年一堆馬好進步 三四班輕鬆贏
係衝唔到一班

同埋有機會係跟左父系超早熟個特性

同父系隻美麗寶寶

詠彩繽紛 呢隻由4班睇住佢跑到國際一級賽 估唔到呀蔡d馬可以用咁耐

R3 由心出發 金碧光芒
R5 歡悅星 得意繽紛
R7 精算率然>光芒再現 嫡愛寶

美麗baby 成日贏唔到

精算率然點解揀 想聽

如果子健Pearl有 就要精算搏奕啦

追紅星咁好啊好啊

要拖下 咁好款

見到女朋友巴打講隻勁兔皇
上次入Q個場我都有買 不過都係見個晚落落地雨先買
今次如果好天就不了

講下個telegram個form係邊？
我一陣裝返佢再填form

好馬黎

霍清

填左了

想join

落班即砌 次次都咁
我追多鋪
QT拖唔拖 霍清

到時睇臨場先

其實都無話點解既 上場個第五算唔錯 最尾衝上黎有勢 拎位都好似有d塞 比綠茵風采食左位 減左分 78分三班1200 贏過 1200首本 隻馬有前速 擺埋包皮落去減5磅 應該搶到出黎放 係要睇下依場有冇慢步速 同埋最重要 一定有分頭 買pq 拖返嫡愛寶有十倍掛 9up完 唔識睇 冷咪拖住一票先

係咪未有gp

隔離個東廄馬主玩你問我答

加我入group 報左名

我初出追到宜家

星期四會入場，希望可以拉到頭馬

填左from 求入gp

強烈要求狗會即刻播腎仔下集

我都差唔多
4班1000 一係衝衝下塞
一係望空早左 包尾
嘔血

唔洗講野 紅星要買到識win

R2 心有靈犀

賽績+對手一般
攞欄唔蝕位 正常發揮就入位

同意

好似幾好睇 追左10頁

不過去到後面 個個問拎料

蔣嘉琦無敵劍俠罰三日

加 一萬二千五百蚊

何澤堯放馬過來罰兩日

阿妹今季好似比人罰左好幾次

琴晚發夢 自己終於跑出

次選啦
首選舞林高手

呢次抵罰， 你睇翻重温就知

懷疑有資料是假 養3隻 照計冇 除非一路以來3隻
帝聖系

停賽邊夠 停牌啦

睇返了 啲走位

我諗緊佢同時養三隻定一路以來
但又有張沙圈上
不過啲巴打都濕曬 要拎料

如果係帝聖系係咪有幾隻起肥蘇度？

帝聖 又係玩ppg
又係3隻擺告仔

一家團體

再留個名先
新手倒緊錢
cd rom左一排
琴日有出過幾句聲
發覺自己賭田好過谷
谷啲低班馬好難估
一係比閪拉玩鳩死一係爆到唔清唔楚
黎緊希望出多啲聲
學下野

2200 黃金組合

但話落老豆同佢名

支持 大家一樣新人學野
我自己鍾意賭谷 谷少兩隻馬 感覺易搞啲
最緊要能力龜圍內

加州係咪冇三隻
定係佢有啲係其他倉

指定東到有三隻
仲要今季贏過

谷草五班
見嗰堆馬名仲多過屋企人嘅名

咁我又真係諗唔出
係咪有隻未改名得嗰烙號

跑馬仔 飛霞 你同我定 高山威龍
見左幾年

董事長
早啲嘅有蜜圈

成日見講馬佬講咩路程專家
但跑得嗰兩三次
心諗
冇返谷草五班嗰堆跑咁密你都唔好意思做路程專家

董事長 其實退左未

班馬出嚟見面 心諗又係你呀

好似未

別講笑
呢啲其實仲有感情過嗰啲咩馬王

我老友又有馬出
睇賠率又好似有啲料到

隔兩三個星期見一次 出得就一定砌
不過砌完都係妹下妹下

懷疑班馬已經認得對手
講定數輪流贏
齊齊有紅蘿蔔bonus

99%認得

今日做咩咁得閒上來

啱啱返新加坡hea幾日再飛

成日有得飛 咁正

做嘢啊ching
又要扮返學
又要做嘢
好攰㗎
我寧願係香港得閒賭下馬
平時陪女朋友同老豆老母
飲飲食食就算

荊山玉
過千場

扮返學
下星期又要扮了
Home sick

少少啦
不過其實我就返
過兩日走轉西岸
去做嘢順便探下嗰妹
之後直接SFO返香港

首映神舟小子嫡愛寶加洲再豫事勝意怡德

求中

怡德

大 圈 快 拍 ： 潘 頓 攬 實 紅 星 到 位

昨 朝 最 後 試 跑 ， 出 跳 馬 主 要 來 自 苗 、 時 及 葉 廐 ， 潘 頓 一 早 到 場 最 勤 力 。 「 紅 星 」 潘 頓 跳 兩 段 ， 緊 韁 扣 住 走 中 檔 ， 收 身 靚 極 ， 含 枚 俯 首 情 緒 集 中 ， 走 得 好 起 勁 ， 潘 頓 落 足 心 機 教 馬 ， 成 熟 狀 態 都 邁 進 一 步 。

「 事 勝 意 」 跳 兩 段 ， 戴 頭 罩 ， 慢 開 直 路 稍 加 快 ， 情 緒 好 集 中 ， 步 幅 開 揚 有 力 ， 馬 身 喼 得 壯 ， 兩 勝 後 保 持 積 極 操 練 ， 當 打 馬 勇 況 持 續 。

「 兄 弟 熊 」 跳 兩 段 ， 戴 頭 罩 走 中 檔 ， 慢 開 直 路 加 速 衝 刺 ， 造 出 極 快 時 間 ， 電 算 機 前 坐 低 馬 身 大 步 湧 住 去 ， 過 終 點 猶 有 餘 勁 ， 狀 態 起 得 更 好 。

「 綠 勇 士 」 潘 頓 拍 「 勇 士 勁 」 跳 三 段 ， 後 駒 貼 欄 順 走 ， 身 靚 步 幅 開 揚 ， 走 來 一 氣 呵 成 ， 唞 過 體 力 甚 佳 ； 「 綠 勇 士 」 戴 面 箍 ， 走 外 檔 輕 鬆 加 速 跟 上 同 衝 刺 ， 馬 身 甚 靚 ， 論 態 仍 有 爭 勝 水 準 。

「 蒜 頭 爺 爺 」 潘 頓 跳 兩 段 ， 緊 韁 小 心 翼 翼 捉 實 ， 情 緒 好 集 中 ， 韁 口 有 改 善 ， 落 腳 整 齊 有 力 ， 勝 後 勤 操 續 有 進 步 。

「 頌 義 」 跳 一 段 ， 灰 馬 收 身 毛 水 靚 ， 電 算 機 前 加 速 四 蹄 盡 展 ， 追 勁 甚 強 ， 過 終 點 勁 勢 不 減 。 「 聰 明 申 報 」 柏 寶 跳 一 段 ， 貼 欄 走 過 ， 馬 身 茁 壯 紮 實 ， 走 勢 硬 朗 ， 保 持 入 位 勇 態 。

「 怡 德 」 跳 一 段 ， 戴 頭 罩 ， 單 薄 馬 唔 瘦 ， 毛 色 深 潤 ， 翻 步 急 密 有 勁 ， 火 氣 旺 盛 ， 狀 態 長 期 見 好 。 「 常 妙 星 」 蘇 兆 輝 跳 兩 段 ， 走 中 檔 ， 直 路 大 步 奔 馳 ， 造 快 時 間 ， 體 力 充 沛 ， 保 持 最 佳 水 準 。

逼 不 得 已 ！ 呂 健 威 邀 雷 神 出 手 棄 用 女 徒 嘉 琦 BB

雷 神 莫 雷 拉 初 三 賀 年 盃 的 「 世 澤 之 星 」 直 路 塞 了 一 輪 屈 居 亞 軍 ， 不 久 他 在 董 事 盃 策 「 步 步 友 」 亦 情 況 相 若 ， 冇 位 上 之 下 應 贏 而 敗 只 得 第 三 。

以 雷 神 咁 好 勝 ， 當 然 力 求 本 周 四 ( 2 月 2 日 ) 快 活 谷 夜 賽 盡 情 數 糊 補 數 ， 今 朝 他 便 一 早 到 場 操 馬 ， 不 過 其 中 只 得 第 四 場 四 班 1 6 5 0 米 的 「 紫 電 明 珠 」 屬 周 三 座 騎 ， 此 駒 出 試 時 練 馬 師 呂 健 威 十 分 緊 張 ， 全 程 用 望 遠 鏡 吼 到 實 。 而 雷 神 亦 小 心 翼 翼 ， 試 完 在 機 坪 摸 摸 馬 肚 ， 並 仔 細 觀 察 該 駒 的 神 態 ， 又 與 副 練 洪 國 興 密 斟 良 久 ， 可 謂 有 晒 搏 殺 手 影 。

「 紫 電 明 珠 」 今 季 4 度 配 蔣 嘉 琦 俱 跑 亞 軍 而 未 勝 ， 呂 健 威 難 免 心 急 向 馬 主 交 代 ， 今 仗 棄 用 女 徒 弟 而 換 上 曾 3 度 策 此 駒 取 勝 的 雷 神 ， 可 謂 逼 不 得 已 。 雷 神 明 顯 同 「 紫 電 明 珠 」 合 拍 得 多 ， 以 他 的 身 手 ， 不 難 為 馬 兒 打 開 今 季 勝 門 。

情非得已

紫電明珠真係慘

雷 神 玩 埋 跳 欄 ！ 馬 迷 投 票 可 贏 大 師 賽 門 票

香 港 賽 馬 會 「 騎 師 馬 術 接 力 賽 」 ， 將 於 2 月 1 0 日 （ 星 期 五 ） 下 午 6 時 4 5 分 ， 在 亞 洲 國 際 博 覽 館 舉 行 。

「 騎 師 馬 術 接 力 賽 」 由 香 港 現 役 平 地 賽 騎 師 ， 夥 拍 來 自 世 界 各 地 的 頂 尖 馬 術 騎 手 競 逐 。 此 項 賽 事 糅 合 了 接 力 賽 形 式 及 香 港 賽 馬 傳 統 ， 由 一 名 本 地 騎 師 與 一 名 世 界 頂 尖 馬 術 騎 手 組 隊 參 賽 ， 一 共 四 隊 ， 其 中 包 括 雷 霆 隊 的 香 港 冠 軍 騎 師 雷 神 莫 雷 拉 。

由 即 日 起 至 2 月 5 日 ， 大 家 可 投 選 你 最 喜 愛 的 隊 伍 ， 得 票 最 多 的 一 隊 將 壓 軸 出 場 。 而 所 有 參 與 投 票 人 士 將 自 動 參 加 抽 獎 ， 有 機 會 贏 取 兩 張 2 月 1 0 日 「 香 港 馬 術 大 師 賽 」 門 券 。

隊 伍 及 隊 員 ：
雷 霆 隊 ： 莫 雷 拉 、 Roger - Yves Bost （ 國 籍 : 法 國 、 世 界 排 名 : 1 3 ）

猛 將 隊 ： 郭 能 、 Daniel Deusser （ 國 籍 : 德 國 、 世 界 排 名 : 1 ）

紅 人 隊 ： 梁 家 俊 、 Simon Delestre （ 國 籍 : 法 國 、 世 界 排 名 : 5 ）

香 港 隊 ： 何 澤 堯 、 賴 楨 敏 （ 1 2 年 丹 麥 海 寧 大 獎 賽 亞 軍 ）

比 賽 形 式 ：
每 隊 由 1 名 騎 師 及 1 名 騎 手 組 成 ， 並 策 騎 各 自 的 馬 匹 ， 以 接 力 形 式 進 行 比 賽 。

騎 手 先 按 指 定 路 線 跳 越 首 7 個 1 . 2 米 高 的 欄 障 。

當 騎 手 到 達 接 力 區 ， 騎 師 方 可 開 始 依 循 指 定 路 線 完 成 最 後 7 個 0 . 7 米 高 的 欄 障 。

首 輪 時 間 最 快 的 兩 隊 將 進 入 決 賽 ， 其 餘 兩 隊 角 逐 第 三 及 第 四 名 。

如 馬 匹 拒 跳 、 碰 跌 欄 障 或 超 時 ， 都 會 被 扣 罰 分 。

投 選 你 最 喜 愛 的 隊 伍 ：
[url]http : / / campaign . hkjc . com / ch / hkmaster / win - tickets . aspx [/url]

限拖
WP也不會買了

想睇 當年奧運跳欄賽睇好刺激，個種唔出得聲又好緊張種感覺好正

笑傲非凡課閘

君臨大地想咬人
霍清請解釋

日威夜威 屌你個閪
感情票

指定答覆： 廢老乜乜乜

谷草五班我真係唔賭了 次次輸
谷小兩隻但好多隻都有機
田反而我覺得清楚啲

呢個馬房

果晚會入去睇

要靠pp 反底了嗎

缺課

新手入黎學野 簡左d心水馬 仲諗緊點買

轉倉啦
霍生教壞馬又一實證

田撞到啲明星馬 又係比狗賭

支持 一樣新人

聽日出真飛比大家恥笑下

我唔敢出真飛
一定比人笑

有無話玩開邊幾個彩池
今次有咩心水

話說你又改返名

係 因為某啲不可告人既秘密
可以做新人了
有咩大蛇可以跟下

你咪大蛇囉

跟你ok 風巴
今次有咩心水

炒飯騎足8場 14倍
再買

首映1.7
建議大家冷靜啲
我覺得開閘應該仲低 唔好咁早大力轟
利申 不買兼反雷

成日形住兩隻只能贏一隻 首映 嫡愛寶 應該會買精算 依家有20 倍

首映上次贏馬姿態 痴左線咁

嫡愛佬我覺得似比人殺嗰隻

實力飛駒岩呀妹跑？

呀蔡雷狗死火馬 嫡愛寶 慣勝聆聽 紅衣醒神 做膽真係驚 睇臨場 首映贏唔贏到先 贏就唔要嫡愛寶了 想要精算 傲飛星

搶前放頭 fit曬阿妹
但上場首映仲快

你講完會冷拖下精算
膽我諗緊神丁定光芒

同路

清 我有個紀錄
騎豬皇未收過錢

破處未

14倍準備上樓

我記得呀
我收過一次郭撚

未 dklm
今季 莫雅 潘dog兩次差啲 其他無影

淨係收過潘dog錢

咁又係 邊個似我咁柒
騎豬皇未收過錢
買左好多年都咁
雷狗我一定撚唔買

佢肯乖未 唔拉馬未

而家咁咪幾好
可以買少隻

女朋友吹奏系列
一樣搏Q/位置 大家記得小注 最多比你買20
琴日詳細分析左點解要

飛越峰 田草績強 過場贏
勁兔王 落班照舊 砌到盡
神丁小子 縮程戴罩 谷最強

上上上

我都停買佢一排

大蛇比水要跟

聽日預計繼續拉

忙左2日 睇完秒跟

不了

上一次谷心水成績 我對大家唔住
9隻馬 1W 2Q 2P 1殿 其他無影
我有記錄低自己出過咩

上次 勝利之星 帶盈來 晚風 1w1q 不過今次應該做返子健

鎏金驃
26/01/2017 快操 沙田 草閘 25.4 22.8 (48.2) (莫雷拉) 團圓豐收 B
屌你老母 雷西 又搶野

勝利之星 馬房全日收檔

帶盈來

真係垃圾

會唔會搶埋上次六百蚊位置個隻馬呀 垃圾拉

佢一騎下風馬多數出事
我真係睇唔出冠軍騎師既技術係邊

新手留名

唔好淨係留名
多啲出聲

一時時啦 里見皇冠個次鬥高地之舞有啲技術

記得後上贏
大賽 日本馬
佢幫日本馬贏過兩次香港G1

無呀都係買WP玩下
第三次落注玩

WP嬴親都係熱馬, 對我D細注玩黎講無得分
今次想玩下Q/ QP

整條過關試試

心水其實無咩根據亂度既 到時出真飛先比大家笑啦

btw 巴打個幾隻一定gun

可以單頭Q/QP先既
過關之後再玩都可以

最緊要自己思考下覺得適唔適合先買
此終一場馬有十幾隻選擇 自己都要諗下
一開頭半年又係唔識玩 係到跟啲馬評家買 完全無用個腦諗
結果輸錢又無樂趣
之後慢慢會諗下野搵下賽績血統資料睇下再諗下場馬走位形勢

諗起以前初初學度馬成日跟方蛇

屌一樣
蘋果仲要網上有得睇 報紙都唔洗買
加陣睇太陽 睇腎

心水場次第四場

4 紫電明珠 - 本身呢隻唔係首選 但估唔到紅星會做大熱門 如果臨場有呢個賠率 呢隻馬值搏 睇翻之前雷神接手騎呢隻馬都win 今場快馬唔多 三甲之選

6 飛越峰 - 田草個績強到暈 只係驚佢唔適應跑馬地 但跟前跑法有利

1 好運有利 - 今次12檔 馬房部處落4班 上場已經跑得近 今場配羅理雅 配合馬房出擊

睇積奇，睇賢仔，以前子健都ok係有線佢會扒冷

我都係睇下蘋果D賽馬新聞 睇下佢地點評 再學下

你地會唔會真係睇馬經?

飛越峰諗法一樣
紫電明珠真係純反雷唔想佢嬴

積奇晨操王 印象佢專睇操

會睇下 但不能盡信
買既最後都係自己決定

好少睇
成日都係開住狗會網睇馬匹資料賭

咁多位反雷手足

我有條過關 買撚左閪拉 因為我係睇馬房
如果聽日過到曬3關
我抽反雷會員1個派100同埋第5場後我話過曬 之後最快LM嗰個巴打派100
不過我過關未收過錢 所以我好少玩過關
但今次手痕想玩下

同你一樣 我仲會睇埋馬報
我過場時間所以都幾撚忙下
所以入場無電腦好唔方便

膽未揀到 原本估雷神大熱 點知係拉馬師果隻 可能比蘋果吹奏完 睇翻紫電贏親都用雷神 而且個形勢真係好利佢

巴打配腳有咩心水？

利伸：反雷

買咩彩池過關

我反雷黨一早收好人了 聽日先再收
其實天賦致寶好似唔差
不過外疊輝

入場冇部電腦度馬 真心唔識賭

入得場唔輸錢出返來真係好好了
電腦睇到好多野

唔係入場先容易贏咩

入場感覺無屋企咁舒服 有我靜靜地思考下

今次3檔應該唔會嘅 驚佢留太後無位出就真

你平時book邊到?

我覺得馬OK 人就唔知了

邊有book
真，小戶呀 清

學緊睇烙印但唔多識

呢邊唔多覺有巴打研究呢樣野
但你有心得都可以同大家分享
想當年有研究過下 仲比發明烙印既表表者指點過幾句
不過我忘記了

即係隻馬既態起個mark睇到？

留

只可以講唔學好過學

我係沙圈派，但我又唔鍾意入場
好矛盾

貓 跟我講句
西
雷西：是我的玩具了

沙圈派係咪唔太洗度馬
淨睇即場狀態 檔無問題就要

不過資訊性咁爆炸既年代
我估好多人都係綜合派 即係咩都睇下 唔會淨諗一派

閪拉：這是我的玩具

我屌你呀閪拉

計馬真係好 試準哂
慢腳上1800
拉西會跟前小小 呢場有幾隻 其實真係強中強
我會分析 谷出

我唔知算唔算
通常睇完賽績騎師 又會睇下晨操點搞試閘表現
然後如果唔太肯定嘅馬又會睇下血統（尤其泥地，上次隻幸運贏贏都係因為見佢老母個邊係美國種 ）
但反而檔位手影烙號會無視

子賤好似都揀過幾次
一有走勢 全世界跟左幾次咁制 馬真係跑長好過短
我見到有你上次講嗰隻
呢場實力指標

可以咁講
其實沙圈有d馬唔會比你睇到佢有料。尤其係蔡廄d馬，有料無料隻隻行出黎都頹樣，沙圈好似嚟料既蔡廄馬反而要驚，通常中伏
咁結合各種資訊一定啦，得個十分鐘到邊夠時間睇清楚晒所有馬。加上真正睇上眼既一日得四隻到，點都要結合其他地方提供

屌 霍清 同我思路一樣 一齊做綜合派
谷場我會諗檔位 手影 谷田我都會諗
晨操真係無包裝當家咁勁 所以都係睇腎卡洛同聽佢地教路 自己會睇下馬試閘片

如果話睇血統，新馬可以睇魯賓遜，佢初出都比既基本上可以跟進定
仲有，馬會個初出血統大部分都係佢寫

沙圈我都會睇 但真係唔叻
以為你可以即時提供下比啲巴打

以前睇某討論區有位沙圈派既巴打幾準 好多時睇中冷馬狀態好 不過神出鬼沒
加陣我除左連登都無咩試其他討論區了

一定賺 韋達騎得唔錯
我係馬場叫到全場人望住我

真係唔知魯賓遜寫

收唔收終身會員

你之前自稱榮譽會員

你又茅加禾

一半一半信心就唔好放出黎害人，驚大家上錯我架賊船
我盡量啦，有好突出既一定好快睇得出同會盡快分享

13倍 我買
簡單一注收工

過到關先加埋你抽
99%過唔到

期待 我諗呢到啲巴打唔會盲跟 會用下腦諗下

清個名

豐彩王計績緊係好 輸比喜旺蝦蝦
但今次對手都強 好多伏兵

輸到Hihi 至改呢個名
一注獨贏炒飯哥

某馬房嗰隻點
好似好勤力下 仲要出到我愛將

賭好大

炒飯騎足8場係機會啦

我岩岩先開始入啲數據
但又唔係睇得好明 都未有心得可以分享

印象逢4必變1
我有好依晞既印象係咁

頭場令孤沖會唔會殺得哂

係怕馬房

睇下佢第一個閘 我覺得馬唔差
小注跟左先 1000 12檔好過1200 12檔好多的

你愛將係潘？ 果隻好啊 我都睇緊 好似好過豐彩王
另外條19鼻cool王 果隻都好啦 越長場妙
我拉果隻要要番 原因講左

初步呢3隻先 我習慣有左個框框先， 睇埋呢幾日操

另外 小夫你知架啦

我都係覺得隻馬唔差，呢組好弱

認真學睇馬就唔好學呢d啦，擺哂d資料落電腦會易睇好弘5

我自己覺得馬係人騎 騎又受臨場發揮影響
始終晨操試閘靚 出到黎跑又唔係果回事
所以自己都係先睇騎練 檔位 後睇馬
但命中率係愈後愈好 頭三場經常中得一隻

鼻COOL王真係要搵搵先知係邊隻

谷草我會特別睇檔位 當然狀態不能太差
檔位其實可以諗到馬既形勢大約點

上個賽日速勢能量準到爆 d位有幾場完全一樣

聽日威先生睇時間同上次首映個組比真係爭天共地，應該輸硬 ，同組的兄弟熊，必定掂都唔好睇咁高

想問係咪未有group

假設上次包皮唔知首映快成咁而比佢埋到
包皮呢啲好勝型騎師，首映又加磅
實力飛駒可能為左條欄同首映前段拋離後面10個馬位

利申搭時光機

發明小子同程績好 唔入位個次跑太密 ？
打皇牌換番雞翼哥 抖足 有無巴打同路

第十一場「歌神」賽後翌晨被發現右前腿不良於行，必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

依家先睇到

當家

馬房好似成個1月連勝
希望佢keep住 但今次手馬都無最後試跑 有D驚

有無手足追緊So Paul?
就黎嘔血
騰龍超影 一哥都第二

正氣Paul

佢都正氣ge 肥鬼都瘦啦

Hello

今晚坐定定係屋企同大家膠流

R1 美麗之友
R2 蒜頭爺爺
R7 神舟小子

有無同路

洗唔洗阿, 必定掂上場上名閪拉就拎黎騎

騰龍超影果次買左位置Q星光大師同摩佬 都還好
一哥果次諗住可以然埋 淨係買左單w
希望下次谷草1200黎過
三月頭有場100場 月中就場95分

一哥預左佢係到 同組唔叻
我鬥氣無用閪拉做膽

騰龍超影完全估唔到 星光大師已經有拖

屌佢個老母 整熱曬隻馬

有
我自己都有講左點解要神丁小子

(9up)騰龍超影B-/V1 祈普敦果晚有
SO PAUL轉配備果D都唔差

今季淨係追SO PAUL 咸成同賀腎
呢3個馬房都會係D高班賽羸D有分頭既馬

利申: 以上全部都係9up
度馬信自己果套就得 唔洗聽人9up

唔會買啦 今晚擺低每場一隻先

嗰晚我連騰龍超影睇都無睇 結果咁樣
因爲走左去睇 3 4 5 6名嗰4隻
師兄合理分析

梁芷珊其後再補充說：「據我所知，潘頓的太太Nicole將於下周三（8日）進行分娩，她將於早上生BB。潘頓當晚會照常出賽，Nicole第二胎是囝囝。我相信潘頓當晚會好幸運，我祝福他們一家人幸福快樂，潘頓可贏多些頭馬。

拉馬賺奶粉錢定贏馬賀賀佢呢

琴晚都講緊了 今朝再sharp隻鎏金標
拉： 隻玩具變大熱了

佢連老處哈哈笑都唔放過
拉： 哈哈笑你笑比我睇喔

死啦一隻字都睇唔明...

anyway, 係咪無人加我入gp....

史卓豐騎c王

以為你今晚迷頓

買炒飯啦

今季賀腎都唔算益拉西 暫時合作得1W
希望(FF)好似上季習大大咁 拉西唔騎先然

今晚老馬坐享其成

但有6成上名

做咩成日係度問有冇谷

今晚有冇烙號玄機

輕推事勝意

baby 有無tg, 想交流下
有意加我 b1ackout

天合6.3 倍 博反彈博到幾時

到你唔買就跑出

富貴榮華
飛越峰 競駿千里
競駿時代
神舟小子 享耆成
事勝意

今年食粥食飯靠晒佢

霍利時今晚去馬定試閘…

同路呀

頭場歡喜跑唔跑得返

硬係覺得愛寶有class

大收成啦

沈集成去馬日！

玩孖寶算 射落心有靈犀

今晚如果有個馬房無 即jump
係即刻jump

沈？

功夫好一般

Minna no tabo??

唔係沈

佢有3w幫佢含

哈利波特

其實係

算了 係果邊聽唔明黎到呢邊都係聽唔明 自己賭算

一google就知啦

大摩一對啦手足

尾場我買埋鼻cool佬

我重心 搵錢天王 希望幫到你

好少開名

炒飯哥，加油

Google下真係知

我琴日都推薦左三隻 我唔會反手

3w…2w都含啦

有1w都幫佢啦
呢件垃圾

睇中兩隻心水了
食屎狗個bb
方蛇愛狗

方蛇愛狗真係好易估

有P都含啦

霍清同有殺 洗乾淨個口準備幫含

一味求水中左貼事後既cdrom咪未必知

紅...？

沈 集 成 提 供 大 量 材 料 ！ 炒 飯 哥 鑊 氣 好 炒 到 4 3 歲 唔 停 手

綽 號 炒 飯 哥 的 羅 理 雅 苦 戰 至 復 出 第 三 次 賽 事 ， 昨 午 （ 3 0 日 ） 終 在 第 十 場 憑 沈 集 成 馬 房 「 晚 風 」 爆 冷 ， 取 得 刑 滿 後 兼 2 0 1 7 年 個 人 第 一 Win ， 可 謂 苦 盡 甘 來 。

2 月 份 即 將 到 臨 ， 羅 理 雅 同 時 是 現 役 本 港 騎 練 中 ， 於 下 月 第 一 位 生 日 之 人 （ 2 月 8 日 滿 4 3 歲 ） 。 昨 戰 羅 理 雅 贏 馬 雖 已 替 自 己 提 前 慶 生 ， 惟 早 前 停 賽 一 個 月 令 他 損 失 不 少 贏 馬 機 會 ， 可 以 預 計 他 將 把 握 新 勝 氣 勢 ， 繼 續 致 力 謀 功 ， 以 補 償 損 失 。

周 四 （ 2 月 2 日 ） 快 活 谷 跑 夜 馬 ， 羅 理 雅 當 晚 主 要 為 頭 號 戰 友 沈 集 成 效 力 ， 夥 拍 大 部 份 沈 廐 賽 駒 上 陣 ， 包 括 「 好 益 善 」 、 「 喜 益 善 」 、 「 發 明 小 子 」 及 「 好 運 有 利 」 。

該 四 駒 季 內 皆 曾 於 谷 草 入 Q 或 取 勝 ， 谷 戰 實 力 及 近 況 各 有 保 證 。 其 中 「 喜 益 善 」 及 「 發 明 小 子 」 俱 屬 王 牌 馬 ， 極 有 可 能 是 騎 練 今 期 出 擊 重 心 。

心有靈犀w

Shhhhhhh
今日比我想像中熱左好多

今鋪騎豬皇我仲唔中
好想收第一次錢

得返12倍

L'Oréal ?

係

一早支持左 武清好似同路

頓是我的信仰

頭場?

應該講緊騎豬王呀二寶
利申：跟左女朋友買左$150
齊齊贏

嘩，我都係呢隻，買10雞心有靈犀鼓浪c horse算，妹成2200米冇謂大注

我先買100 你買150咁狼死

估到了

威先生鸁完仲辣操
有力硬撼首映

呢個班呢個路程
好彩唔係六環彩場次咋
食花生睇馬了

琴日我開曬名比曬我既心水啦
我既心水同我想買既馬房有好大既關係

五班馬 買廿蚊咪算
我就不了 成班妹下妹下咁

人間尋夢得返未

利申：幾次苦主

我早兩日有提過下
頭兩段唔洗睇 睇出彎就夠

未買 想等雷狗拎左分先買

抄低左用黎參考

頭場1,5膽穩唔穩

第一場跑完先買

有隻無要

我覺得不了

5重飛

幾鍾意你用參考呢個字
證明自己有再諗過下